20210307 我愛中間淳太

原宿駅

好期待淳太首solo
係咪今晚もぎ関有機聽佢講下
btw個封面佢條腿好長_(´ཀ`」 ∠)_

今日もぎ関有得聽

佢對腳